就快又有grad din，西裝應該有色定黑？

黑色正評
有色如暗紅暗藍格仔間條負評
利申當年無著老西

暗紅暗藍格仔間條係點？
有冇圖

唔好同我講咩你的樣子

原來分開三件
仲以為係同一件有齊三種咁怪

樓主靚仔+身型fit咪可以試下
柒就真係唔好搞咁多野

暗藍

利申：藍色打手

咪係 普普通通黑or 深藍咪算 特別既人地只會背後笑你嫁咋

你咪即係轉個形式講你的樣子

有冇grad din女女睇

同你講 西裝cuting重要過顏色

唔好買g2000 西裝一定要訂造
勻碼除非你岩岩好夾到個碼
如果唔係點著都唔會靚
去何里活 度身整件slim cut 花紋顏色任你揀
一套都係800有找
最好買隻色穩穩陣陣 第時番工都可以繼續著

呢排後生仔興韓式 尖沙嘴美麗華有間韓仔西裝
間鋪好似係uniqlo門口

對你黎講應該好撚型 但價錢對學生黎講係貴
你可以入去兜個圈睇下自己想要啲乜